[大佬B2.0] 無恥新移民偽韓Youtuber鄭金鈴[持續跟進]賣老翻/呃助學金/呃公屋/呃綜援/逃稅/棄寵/第三者/派帽~狙擊紀錄(2)

Post2繼續
蛉最新動態
返左黎係時代開新店 繼續食住韓國條水
鑫 蛉 蝗 物 精 選

叫埋個呀哥出黎做媒
人地留comment一律比隻蛉del哂
仲要比佢block+report埋
承接post1
當年賣任天堂老翻帽
仲大大隻字寫住香港註冊當正自己設計

上埋星期日檔案繼續扮窮博上位
感動全港市民
中六時仲比佢去到電台做DJ
不過做左唔夠一陣就掉底個節目走左去德國

[img]
09年表示自己拎綜援第二年就有錢去美國 仲要搭國泰

根據過往報道：鄭金鈴於2007年代表香港到美國亞特蘭大，
贏得青少年機械人世界盃2007阿特蘭大Super team季軍

原來佢喺中學時期已經唔止一次去過美國
拎綜援拎到中學去兩次美國一個月德國再加台灣德國

去一個月德國要幾多錢
有幾多人二十五歲前連亞洲都未出過
屌你老母全香港都知你攞綜援
你都夠膽咁大搖大擺
攞老綜攞到中學grad trip去歐洲
幾多香港學生連去長洲搞grad trip都冇機會

攞完哂香港資源就拍拍籮柚走人
搬左去泡菜國做韓國通KOL
仲開左間ig shop幫大家代購韓國好物
連beauty beggar都做埋
百足咁多爪
年薪百萬不是夢
不過最近金蛉嘅努力竟然俾人抄襲
機埸沖涼呢類片係咪得佢一個拍? 唔係!

又咁啱Mao都係youtuber school培訓出黎嘅
咁意思係咪指Mao抄佢?
所指嘅物以類聚係Mao同Mira

有人就抄片事件攞咗當年賣帽抽秤金蛉
搞到鄭金鈴發火
仲叫人做好功課先鬧佢喎

佢有冇做錯不如留待在座各位評下理

近排佢仲同咗位魔術師朋友勁frd

竟然厚面皮到乞魔術師oppa買部switch畀佢

透過拍片技巧拍到同魔術師好close咁
無緣無故下魔術師竟然知道佢屋企嘅密碼
仲要放喺條片度
好多人問佢同魔術師係咪有啲特殊關係
佢一直唔肯回應
直至有人喺youtube留comment話魔術師係有女朋友
而按道理佢同魔術師咁frd
冇理由唔知人哋有女朋友㗎
再次證明佢係故意show到自己同魔術師朋友好曖昧
藉此呃views
金蛉對住viewers嘅態度仲要極其差劣
早排同行家阿pat一齊拍片
下面有留言攞佢地做比較
暗指阿pat講得冇咁好

明明貌似好frd
但係又like晒啲踩阿pat嘅comment

人哋講一句就即刻起晒鋼態度極西
話人唔識韓文同唔識剪片
乜你eq咁低㗎咩
咁睇嚟佢對自己嘅韓文好有信心
隨後有巴絲發現"精通韓語"既金蛉
原來有好多韓文grammar甚至基本發音都錯晒
好心教人之前做下功課先啦

事後仲靜雞雞改返
但係都仲係唔係好啱

金蛉屋企仲俾人發現疑似棄狗
2012年12月11日養狗日記節錄

呢個係金蛉阿哥ig
隨後就以媽媽身體著想為由
表示唔想繼續養

當隻狗係咩?
住緊公屋攞緊老綜
即係家境貧窮啦
屌你老母仲養狗?

去到十二月就冇再po過隻狗
係咪棄養成功?

咁多年天水圍公屋租金 + 小學到中學書簿車船津貼全額 + 大學full grant + 咁多年老綜收入（雙糧）

保守估計（已經計少左）：
租金:$1600x 12 x 25年 =$460000
三人綜援（09年report)：$8409 x13 x25年=$2623608
小學中學書簿全額：平均$5200x12年=$62000
大學full grant : 計你$170000都已經計少左
各位支那小朋友開唔開心呀

金鈴姐姐就是成功例子
$460000+$2623608+$62000+$170000
=$3315608

其實計少左好多收入了 因爲大家知我地個政府對支那同胞幾好架啦 好多額外津貼送比佢地如關愛基金乜乜77

所以呢條數mark up 1.4倍都唔過份
但已經唔想再計落去了 心都酸鳩埋

真係爽撚到
香港本土基層就腳踏實地捱到五勞七傷咁養大啲仔女

===賣翻版貨===
金鈴留下自己電郵地址，於ALIVE 論壇及三男二女論壇上出售Anna Siu及Agnes b.錢包。當有人問及是否真貨及為甚麼出售價格低於正常一大截時，金鈴回答說乃是批發來的真貨。可是網友發現其貨物相片上的日文乃無意義的符號。其後ALIVE 論壇把有關帖子刪除。有高登會員為此向海關投訴。
copy from 高登
想幫襯佢鋪頭嘅絲打咪制啊 鄭金鈴賣開假貨架

鑫蛉ig精選留言backup
[img]-hk.netupload2018/02/16/054403_15eb5dc4ff39bd92b123b226e2a85729.png[/i

蛉你繼續del同檢舉
Ig係佢一個重心既cap水平台(收錢出post，收禮物post story，宣傳佢間垃圾舖）
落力啲留言tag埋各大品牌pr+召喚身邊親朋好友不停按檢舉
要收佢皮首先要斷佢財路

留名

推推推

讀到大學 佢呀哥都差唔多做嘢 有收入 無拎綜緩梗係㗎

蛉中學時佢呀哥已經係做野
只係失業咁解
同埋蛉都夠反工年齡
又話想幫補家計 但一直無返過pt
就算要個時蛉仲要返學 但講到連補習都無錢
暑假聖誕乜長假都唔去返兼職？
反而仲周圍去玩嘆世界

蛉蛉有工唔返，繼續伸大手問政府攞錢做facial追新手機電曲電直周遊列國

推

新年 繼續推

lm

Push

你班人留啲口德可以？

年初一就幫佢開個年先，推到上熱門

推啊

有新仔 快快中出入韓席啦喂

蛉蛉又係咁del留言

祝金蛉初一收皮

新年快樂！

新post留名

留名
唔可以助長大陸妹

留明

大年初一祝蛉蛉生意失敗 中出即飛 爛面常駐
恭喜恭喜

以為冇人開新post

蛉蛉好驚哩類留言 佢想啲followers覺得佢比人欺凌緊 所以哩類嘅留言都好快del
嗰日見到之後轉頭比佢del咗 好彩cap低咗
你怕咩人講事實呀 蝗蟲蛉

條仔以前好似有做afreecatv 韓版濕9直播
想借蛉蛉紅呀
韓仔ig冇乜野睇 又少followers好似ac流流地
between上次食飯個度點睇都唔似天水圍
支那老母同蝗兄特登山長水遠出市區睇女婿？
蛉蛉真係孝順
韓國人又嚟搵笨 當人免費導遊 時有發生喺我另一半身上 但蛉蛉換到支那老母一個女婿撓手
抵啦

等左成晚
蛉蛉肯定以為個個忙住拜年無人再狙擊佢
岩岩禁入去佢最新幅相見到有呢個留言
幾分鐘後再睇已經無左
幾快手

受唔起公眾壓力就咪撚做YouTuber
佢越俾反應連仔仔越high呀 蛉蛉

要推到蛉蛉收皮

蛉蛉要珍惜最後一次過新年嘅機會

愈del愈代表人地講中你 身有屎

Lm

金粉仲話人用分身
其實係用真身都會俾西蛉block哂
總之淨係可以就要讚蛉蛉姐

推推推推推

到

佢

變

大佬b

金鈴間垃圾鋪 個招牌D字型好撚柒

完全無TASTE可言 想搵快錢 賺一浸快錢既傻西

只要讚好 不要批評

提醒問野都唔可以 大佬蛉好惡

lingling ig story話醫生話可以戴con啊

名正言順載喎

話佢冇mon po都唔信

緊貼

到底要幾驚先要mon 到實一實

呢個comment講得好好 一針見血

名正言順收con 既試用

又係要俾啲力推到佢上熱門

新仔已del相 蛉蛉新年都有mon post 真辛苦呢

推佢老母

蛉蛉真係好小器
唔得人支持都唔係無原因

其實點解要del 怕咩比人知
同水哥個時連youtube都拍埋啦
定係新仔無水哥咁有成就呀

唔想比粉絲知同水哥分左手

其他小貓三四隻既金粉comment佢都有讚
蛉蛉用左幾錢請佢呀哥做媒？

應該係

金粉呢個名真係好柒

做佢男朋友真係慘 老遠飛黎見家長
影完張相post上網都要比女朋友叫刪返

佢阿哥咁得閒出黎澄清
不如解釋下之前隻狗去左邊啦

仆街到 因為之前同水哥分左手但知多人鍾意睇水哥 就咩年度回顧片又再提多次段片 等啲盲粉以為未分手

佢地最鍾意就係講唔鍾意就唔好睇
同埋佢都9唔答8
明明上面啲comment都已經唔mean

水哥變左循環再用人

小學雞式留言

有怎樣的金蛉就有怎樣的on9 fans

呢幾個留言完全同我想講既一樣
當初有一排都幾鍾意睇佢啲片
覺得佢幾努力拍片
之後由佢puma廣告鞋條片就唔鍾意佢
佢覆人啲comment串到仆街
明明啲人都係好心提點佢
佢都即刻起晒鋼 反駁左先
個陣開始就勁反感
少少批評都接受唔到 態度又差
啲片幾好都冇用

吸多啲盲粉水
蛉蛉 做大佬b2.0

咁大個人仲要呀哥幫佢解話
少少責任心都沒
淨係留粉絲支持佢既說話
Del左話佢既留言就當無事發生

push

新一年繼續推到佢收皮

真係好睇唔過眼佢又出黎乞食

佢為左錢 就算唔戴得con都為左廣告錢戴架啦

蛉狗年

我推撚你仆街呀蝗蟲蛉

Don't 膠蝗蛉

推到金鈴出片教申請公緩

會唔會太勁

輕輕一推，佢好似呢排無出得咁密了啲片？

訓醒一推

new post lm

忙住搞掂新店呃𡃁妹錢
佢話返到韓國就upload新片

其實佢啲片好悶
好似背野咁 加啲字幕插首歌就懶搞笑
唔係去咩cafe就去咩星級salon搞個系窿頭
但整極都好似十日無洗頭咁
又係封面話有咩明星係salon到呃views
條友根本就無咩料又學人做韓國通youtuber
所以咪唔肯講同水哥分左手
因為佢受歡迎既片都係有wk係到

好有心計好心寒

條女好似幾大波

大家可以唔使買

蛉？

大陸臭化雞

食屎啦鄭金鈴

推到條垃圾收皮

好似情人節同新仔去Disney

睇到好爽

男朋友韓國人都咁樣

pushhhhhh

推推

樂見更多username入嚟推

蝗鈴認左佢條韓狗男友未

咁後生就sk two幾時得來老呀？ sk2 30+ 以上先用啦。

有無人覺得蛉蛉好似有心激haters
我地講邊樣佢就係ig story愈post
人地話佢講過唔戴得con仲懶得戚咁話
今次返黎驗眼話唔係完全唔帶得con
未睇前你咪又係有戴
大陸西有免費野理得咁多
咩都放哂上面先啦

Mon post啦佢肯定

多數唔認喇 仲想痴住水哥少少水尾

柒頭蛉hi

佢試完水温多viewers中意咪認
啲人唔buy搞到佢無乜view就被消失
姐係好似魔術師咁 有人中意就做到情侶咁
我諗會揾到一條仔真係可以取代到水哥咁受歡迎
條蝗蛉都唔撚會講分手 繼續消費ex到2046

拜年叫埋表弟表妹一齊report蛉姐姐

唔好再推啦

pish

大神巴打托我講:

去到第二個post
都無任何集體狙擊行動
得個推字好快收皮

送翻畀你轉頭
幾時仆街呀你

大家唔好再推啦

呢句真

你地加我tg:

最少5個人合作佢話先可以有信心統籌d 行動對佢現實有少少影響

你個大神巴打係咩人先？

比起班pr更想比佢啲盲粉知佢啲衰野
佢一日有班盲粉撐一日都收唔到佢皮

蛉仲可以若無其事係到show禮物
見到啲con隻眼好似發光咁
仲要打埋咩開心開心
啲大陸西貪心性格浮哂面
你要佢無一車車免費野收
仲難受過無左幾條金粉

條八婆條仔係佢ig 留言
有無人知咩意思?

ling 靚女

真係識韓文既我地更加需要

幫推

任何人都需要

sweet

推到蛉蛉收皮！

推
有咩事都可以幫手

垃圾雞

金粉

西蛉又扮愛狗 好撚嘔
有無見到隻狗幾唔情願
動物唔係比你當道具架

幾時先可以推到佢個自介變到咁

一直都冇睇開呢啲韓國KOL
現在先知佢個底花過我老媽個陳年炒飯鑊
以前係留學的時候已經成日聽到佢啲威水史 (打錯 / 讀錯 韓文)
估唔到個人都咁cheap

現在大部份有係韓國留過學/留緊學的香港人都知佢咩事

估唔到變咗出追擊post，仲要出到2

依加夠唔夠5個人

啱啱睇 段comment又畀佢del咗
蛉蛉真係好小家

條友係咪打錯字？뿌=쁘?

呢條友極度可疑
肯定係蛉請返黎既臨記
靚女喎 假到
見呢個乜sunny同佢個癈呀哥一樣
都係打完段野幫條西蛉護航就like哂啲金粉cm
岩岩走出黎就連前面啲post都開始係到做野
我唔信係普通路過會咁神心囉
西蛉俾左幾多$阿

真身都比蛉蛉封撚曬啦

推 留名

推到佢仆街

唔推唔係人

好
想睇隻臭雞坐監

推到佢仆街
咁加唔加密？

人][quote[/quote]][/quote]

蛉蛉同條新仔撐枱腳

岩岩一齊就即帶條佬返歸
睇黎頭先餐飯蛉蚙未飽 要再炒飯
知點解返香港有屋都要特登開間酒店房

仲著埋睡衣

肯公開啦

水哥睇樣都贏成條街

水哥有才華又有樣

我知要條八婆收皮都係比較難嘅事
就算佢唔收皮 都希望佢會有自知之明
刪撚晒youtube有水哥份既片
特別係情侶做主題個啲
好心分左手就唔好再用ex黎呃view賺錢啦

如果鑫蛉係普通路人 邊會有人留意同佢同鬧佢呢
可惜佢中意出位 但自己又有一堆黑歴史
佢揀咗做公眾人物應該就預咗咖啦
哩條友都幾好笑 憑曾經係佢觀眾 跟佢學錯過韓文
憑我地/屋企人有納稅 已經可以叫佢出嚟交代啦
香港靠我地死得 唔通靠鑫蛉去令香港成為除咗中國之外嘅第二抄襲大國咩

嘔死

蛉蛉個pose同個樣勁match 智障咁款

樓主冇講到佢派帽俾水哥喎
不過皮已正

唔洗問到時都唔會刪水哥啲片架啦
到底要消費到水哥幾時呀
依個女人真係好撚cheap

下個post可以加返呢段再加埋新料

15歲接受訪問時聲稱賣帽只係想減輕屋企負擔，但轉頭又問老母攞錢去美國

為左上位中學已經溝個大自己十年既男人
成功比佢r到係903做dj 有自己一個鐘既節目
無責任心，一句要去成個月德國grad trip
就掉底個電台節目

借助其他人黎幫自己上位，用完即棄

攞完哂香港資源就閃人去泡國追星姣仔扮韓妹

當初貪walter kwan 有d錢就痴埋去
同人拍緊拖仲同啲韓仔攬頭攬頸
後尾仲爲自己做beggar上左位好多選擇就飛尻人 完美演繹大陸西女人本性

有女朋友既仔都姣，唔識避忌

同成班男人一齊去滑雪住埋一齊飲哂酒知咩事啦
訓醒後仲講到自己琴晚飲到好醉
咁大個女人一啲意識都無？
upload埋上youtube比全世界知佢有幾放蕩
賤貨疑似比帽水哥帶

經常係youtube封面加上某幾位韓星
再係tile誤導人片段中有明星出現
借用韓星上位 呃觀眾點擊率

態度囂張 自我中心
囂張回應觀眾原來有人會唔識韓文
韓文錯漏百出 仲自稱韓國達人

有仔就唔好搞水哥啦 佢值得更好

有新仔咁刪唔刪同ex d片？

唔通佢同新仔係前排成日去既guesthouse 到識既？

比對手串？

過街老鼠人見人憎
性格西到咁真係抵死
唔好話唔熟既Mira,Liz
連對自己啲fd都係偽善
暗地𥚃都覺得人地無佢咁好
如果唔係點解有人踩佢啲fd仲like啲留言
唔好話亂like 唔見批評佢既cm會禁錯讚

痴撚線 明明成件事係佢話人抄佢開始
講到自己比人攻擊咁。。。

呢張圖好似係Mira 出嘅？

所以魔術師個班真係比佢利用完就飛

講還講 謹記Mira都係臭閪一條

成個裂口女咁

有韓仔男朋友開心嘛

相 由 心 生

仲有個鼻好大

係啊Mira出架 應該係回應翻佢暗指一個學校出一樣既人果張相

金ling好撚靚

有冇人去左佢間實體店？有冇包膠？

大陸蛉

推呀

Ling ling有新片

勁呀!

已dislike

蛉蛉仲要消費個ex 緊係要del

支那格真係支那格 落黎呃左香港身份證之外仲未滿足 而家又要搵件韓仔呃泡菜藉啦

咪撚再放啲濕尻YouTuber上黎啦

咁咪即係幫佢宣傳

蛉蛉好賤囉！
之前就落黎香港濫用資源
依家又想呃韓國居留
之後啲片又可以拍腥港女跟韓國男的愛情生活

蝗格出曬嚟

n無撚表示我都未有full grant

佢同依加哩條仔一齊緊send曖昧野比魔術師?
真定假 咁咪大大頂綠帽笠落腳趾尾

應該大部分狙擊佢嘅都係絲打/kpop撚？

Between原來綜援戶嘅生活都曾幾何時好過我同期嘅生活

唔會放過蛉

咁要知道佢同條新仔確實一齊時間
不過計過個時間好近
因為佢比魔術師𡁻完鬆最盡都係一個月既事

咁樣唔會變相幫佢推views咩
利申 dislike都懶得畀 㩒都唔會㩒入去

上翻熱門 繼續推

1月尾有人po過合照 應該都係識咗半個月左右

好奇問句，如果啊蛉之後真係認錯澄清，以正試聽ge話 (eg去美國係學校sub等等，其他野我都幫佢諗唔到咩理由了 )

各位巴絲係咪真係會咁大量比個機會佢，放過佢?

佢呀哥話佢停左老綜好耐 有無人查到？

真有心機，支持

話時話大佬b 又復活咗咩

有無内幕花生，好想知

冇樣 冇波 冇腳 態度西

笑 到 最 後

蛉蛉教識大家如何讓政府供養自己周遊列國嘆世界

蝗族有樣睇

睇完兩段片淨係講$$$$$$$$$$$$$ 煩到系咁

其實人地肯努力脫貧有上進心好心你地就唔好搞人地啦 除左任天堂賣老翻單野之外其他都無乜特別
人地當時又咁細個
都過左咁耐又解決左 人地一馬啦

咁得閒唔該去搞下笑波子呢d柒頭啦 真係柒撚到喊on99

岩睇完追左下post

當我無講過

好憎呢d 呃政府資源既人，姐係屈緊交稅既人錢

高登都有個會員叫做個快樂人

屋企做生意，資產超標仲要大大聲話政府公屋富戶政策係有問題

面皮厚撚到，如果有人可以幫手起埋佢底就好

蛉

推到佢冇飯開

做乜新片裡面lingling塊面硬膠左咁多

巴打好野! 仲chok唔到條臭雞?!

我對你唔字
手殘負皮咗

佢回應咗啲咩 全部罪行都冇回應過 一句自己冇做過輕輕帶過
綜援周圍旅行 公屋養狗 態度差 韓文冇料扮四條仲要串人
全部都係有證有據 冇人生安白造罪名比佢
佢係唔係當佢啲viewers係智障

推一推先

真係感激大家提醒就唔會del哂啲comment
用真身ac留言比佢都比佢del+block
善意提醒佢都係照del

只會留返幾個圍爐取暖cm
仲話其他野係幻想出黎
你就ff魔術師會埋你條臭 單

蛉呢個名好好笑
每個post都會幫肥波推一次
唔明點解呢d人都可以養狗
肥波下世搵個好主人

高級撚狗大法

肥波真心好慘⋯
唔明點解會有人棄養

唔係會視為一家人嫁咩
我隻狗前排走左都喊到仆街

佢竟然出得出棄養
人渣

做

希望有天用速成或倉頡打「鄭」字時，關聯字有「金鈴」，與鄭和看齊。

好大野心

唔係左叉右刀咩

個簡介寫到咁 我真係唔明佢有幾擅長
講自己擅長呃呃騙騙仲有說服力啦

舊登有人預言過蛉蛉一定發達但為禍社會

棄養呢件事真係踩親我條尾
肥波

佢條仔姓關個個呢

俾西蛉用完即棄都唔知帶左幾多頂帽

未來人

好勁

屌你老母，啲韓文咁基本都可以錯
其實佢有冇去考韓檢㗎

Pish

金鈴

蛉蛉好慘慘呀

點解咁講 冇追開唔知

咪係

個簡介係做乜鳩

一人一信行動

煩請大家將以下電郵逐一放到密件抄送(Bcc)一欄，並用分號分隔
Bcc 可以避免人地睇到一大堆電郵名單，從而誤以為係垃圾郵件
收件人就放返自己個電郵就得

Skii
customersevice@shop.sk-ii.com

Giorgio Armani
Gab.csc@loreal.com

Innisfree
Cs_hk@innisfree.com

Lancôme
Shop@support.lancom-USA.com

Amika
Cs@amika.com.hk

Dr.morita森田藥粧
Info@drmorita.com.hk

Vedi vero
info@vivid-vision.com.hk

Sasa
customer@sasa.com

Loreal
@loreal.com

Mentholatum曼秀雷敦
mentholatumhkfb@gmail.com

Sunplay
sunplayid@yahoo.com

rucipello
u@rucipello.com

Bioderma
Info@bioderma.com.hk

gastonluga
info@gastonluga.com

pinkicon
info@pinkicon.com

suisseprogramme
Contact@suisseprogramme.com

Laneige
laneige@amorepacific.com.hk

belif
belifcanada@gmail.com

Cremorlab
master@smlshc.com

Clinique
CliniqueCares@clinique.com

標題：獲公司產品贊助之鄭金鈴關注事宜

敬啟者：

悉 貴公司選擇與鄭金鈴小姐（Instagram 網名為”lingchengg”）合作，透過給予商品贊助著其為旗下品牌宣傳。

詎聞鄭小姐從小至今一直作出失德行為，相關明細已在LIHKG討論區廣傳，茲臚列如下:

1. 訛騙綜合援助: 鄭小姐一家於其就讀中學期間申請綜援，唯社交媒體留言力證其在中學時期曾到美國及德國旅行；

2. 侵權、無牌擺賣: 鄭小姐於中學期間自行製作版權屬於任天堂公司的超級瑪利奧帽子，並於旺角街頭擺賣；

3. 抄襲剽竊: 鄭小姐長大後於YouTube 拍片圖利，唯當中「在機場洗澡？延誤五小時這樣渡過」一片被指抄襲Alan Channel的同名影片；

4. 抑人揚己: 鄭小姐與另一活躍於YouTube 之Pat 合作演出，片段留言區出現以兩人作比較之留言，當中只有認為pat 稍遜之留言被鄭小姐「讚好」，心態有欠妥當；

5. 誤人子弟: 鄭小姐經常透過YouTube 分享於韓國之見聞及教授韓語，唯網民發現其韓語發音及語法均未如理想。

唯鄭小姐對此毫無悔意，更選擇冷處理相關批評及對網民惡言相向。現今社會網絡普及，延攬網絡紅人為品牌宣傳乃大勢所趨。然而當公眾對相關人士觀感負面，甚至發動針對性之抵制行動，對品牌形象百害而無一利。

敬希 貴公司往後提供贊助及合作宣傳前慎思，宜考慮對相關人士在外之言行品德，以免令品牌形象蒙受損失。隨函附相關連結以供省覽，誠宜察照為荷。此致
市場部執事先生

XXX 謹啟

LIHKG討論區連結

蛉蛉男朋友幾時出鏡呀
一齊去完香港 快啲出返條香港vlog啦

幫手推返上熱門

㩒入去youtube見到又出左新片

一個po還一個po

唔推過主

佢香港vlog好似無收到音

負面先是基本吧

.

呢個cm正啊喂～事實得黎又可以明串返佢小鳩氣del人cm

個Lilian仲同佢咁fd一齊拍片 唉 幾時先肯醒覺架？
俾蛉利用完就即飛架啦～ 醒少少啦阿女

講真都好似一路無聽過佢自己考過TOPIK

Angel leung係邊位絲打 狙擊得好落力

水

你

個Lilian 都冇佢咁出名
佢痴埋去都係利用人姐
兩個都係臭閪

Facebook page

真心問 住公屋唔係唔可以養寵物

真係唔 sure ，自己屋苑叫係毗鄰公屋，但經常見到好多啊伯拖住隻狗係公屋行出行入咁

From舊登
係一路都有少數人係公屋養開 行灰色地帶咁囉
可能個心態就係你夠膽捉我養狗，你唔係淨係捉我一個，唔捉曬全部係公屋養狗ge人啊嘛

宜家有條例唔比養，但係條例實施以前有養狗既可以繼續養，但要打針同申報。
但就算係咁，養左再棄養都係hi

Lm+push

推
到底點解同魔術師們反哂面

蛉蛉

utube有人話佢sd瞹昧msg 俾魔術師女友發現

唔爭在俾埋出書果邊知

mpporder@mingpao.com

標題：作家鄭金鈴行為關注事宜

日閱堂出版社執事先生大鑒：

悉 貴公司曾與作家鄭金鈴小姐合作推出《不要停下來》、《無名無姓 － 下落不明》等多本書籍，詎聞鄭小姐從小至今一直作出失德行為，相關明細已在LIHKG討論區廣傳，茲臚列如下:

1. 訛騙綜合援助: 鄭小姐一家於其就讀中學期間申請綜援，唯社交媒體留言力證其在中學時期曾到美國及德國旅行；

2. 侵權、無牌擺賣: 鄭小姐於中學期間自行製作版權屬於任天堂公司的超級瑪利奧帽子，並於旺角街頭擺賣；

3. 抄襲剽竊: 鄭小姐長大後於YouTube 拍片圖利，唯當中「在機場洗澡？延誤五小時這樣渡過」一片被指抄襲Alan Channel的同名影片；

4. 抑人揚己: 鄭小姐與另一活躍於YouTube 之Pat 合作演出，片段留言區出現以兩人作比較之留言，當中只有認為Pat 稍遜之留言被鄭小姐「讚好」，心態有欠妥當；

5. 誤人子弟: 鄭小姐經常透過YouTube 分享於韓國之見聞及教授韓語，唯網民發現其韓語發音及語法均未如理想。

唯鄭小姐對此毫無悔意，更選擇冷處理相關批評及對網民惡言相向。鄭小姐過往作侵權行為反獲上進及顧家形象，獲部分公眾理解。可惜鄭小姐沒有珍惜公眾給予之機會，利用其知名度變本加厲，令人失望。

才德兼備之作家眾多，敬希 貴公司往後就出版事宜與其合作前慎思，以免令品牌形象蒙受損失。隨函附相關連結以供省覽，誠宜察照為荷。謹祝
大安

XXX 謹啟

LIHKG討論區

好撚煩 連登真係低質 人地叻又眼紅人

蛉蛉唔好以為唔岀聲過一排就無事
你岀一個post，岀一條片都追擊到你仆
你繼續扮無野扮開心啦，你而加就笑得岀

份人要有幾黑人憎先會比自己啲朋友unfollow

要有實際行動

唔一定要考，個人選擇

啲留言好正

點解佢fb個post顯示有137comments但㩒入去得返廿個唔夠

Del咗囉

或者block咗

邊個係Lilian ，完全唔知係邊位

話佢似結衣就留底
生結石就有你份支那蛉

唔抵得人啊 鬼叫你樣衰媾唔到仔咩 死肥婆

蛉親友全面進場

唔該西蛉快啲del左水哥d片

要幾撚戇鳩先講得出去似結衣
佢個樣膠左好多啵

唔抵得佢派帽 姣仔 呃人錢

蛉蛉油頭粉面
人地又白又滑點比呀

放過佢啦,係都屌左果班一世扼綜緩既富戶先啦,利申路人一名

屌佢老母死臭西

支那種真係好撚貪心

良心比狗擔撚左啊

佢自己選擇做公眾人物，態度又衰，抵比人屌
其實所有扼綜緩嘅都抵屌

其實唔只話佢呃綜援
睇標題就知幾多劣行
仲有其他不過標題字數有限
佢啲衰野多到係記唔哂

佢拎綜援
但佢過既生活仲好過好多無拎綜援同埋拎學生資助既人囉
唔抵屌架?

why not both

利申路人一名

蛉蛉做咗幾多陰質野唔好扮野冇件野啦 電台話走就走正垃圾

腥港人之光！ 新一代高呼“in 蛉蛉 we trust！“

屌，以前見佢個樣都正正常常，自從佢開始整形個嘴之後就覺得佢奇奇怪怪，依家個樣越嚟越膠，都唔知整左幾多次

韓國用YouTube好似只會一開始轉韓文，
login咗就跟設定顯示返
但似係google偵測佢用係韓國地區但用中文版
所以問佢洗唔洗翻譯。。

其實兩樣都死

點樣可以解釋讀左4年韓文都咁廢?
hku d人既水平就係咁?
自學4年都勁過佢啦下嘛

推 佢封撚左我幾個ac
死蝗蟲 最撚憎蝗蟲 垃圾臭雞 推到佢落台 執粒

屌 講真佢仲好意思同人講愈描愈黑 你無做錯 點解要狂del 人cm先 唔理你做左幾多陰質野
係ig comment box 留言 基本禮貌都唔會del 人cm啦掛？

爆

佢係連正常有禮貌比意見既留言都刪
只要唔係讚佢或者盲粉就del+block
自我中心到一個點

唔知有冇人講過
佢ig story會post佢睇緊咩綜藝
見到佢係睇緊大陸字幕組翻譯出黎果啲
果陣已經覺得怪怪地 點解識韓文仲要睇中文字幕

拎綜援拎得你咁高調丫嗱！同做乞衣走去搭的士，同和尚走去買LV食和牛有咩分別？

推爆佢

教人講普通話咪算囉 佢母語邊有人挑剔佢

推推推推

扮夠受害者未？

真係抵死

哇，棄狗都做得出
幾無恥既人先會拋棄家中寵物？推爆佢

就咁ig post 都有～

魔術師同女朋女去法國唔知蛉蛉係咪好唔開心

原來有人會唔識韓文
呢句究竟做係乜撚野
人地話你唔識開蟹係話你冇常識
唔通韓文都係常識？
剪片又係常識？
真係on99

第一次見人咁覆人 仲要咁多人like cm 乜撚野事

估唔到仲有得玩

雪姨唔係同金鈴好frd架咩
金鈴同魔術師反左面
雪姨仲有like魔術師啲post

其實睇魔術師同蛉蛉滑雪條片
魔術師擺明當佢狗咁玩
佢都仲可以中個頭埋去咁蠢

同水哥分左手
又同魔術師反哂面
但兩個人啲片都無del

鑫蛉有無諗過人地宜家/將來女朋友會點諗
真係好自私

PISH

舊野點垃圾都好，授權物一定有返官方 logo
5:53 ~ 6:43

咁算唔算公開話比人聽
自己睇老翻

新story upload 真係同當年大佬b一撚樣

邊有人唇膏試色會試呢面架？
一兩隻色就會試手背啫 但係咁多隻色就梗係試係反手個邊啦 OMG!!!

btw 佢隻手真係好核突

又想代理啲cheap嘢呃𡃁妹錢

咁都有得屌

咁你有幾可見人試咁多隻色係呢面手啫？
有啲奇怪囉～

推到佢仆街，實體店, YouTube, ig, 全部摺埋哂佢，呃咗納稅人咁多錢呃咗人咁多同情，係時候要佢一次過還返出黎。出得黎行預咗要還啦，死返去大陸啦，大陸錢仲好呃，唔該唔好係度呃香港人撚化香港人

我睇完都覺得怪
心諗想撈埋beauty beggar就做下功課先

佢仲要swatch得勁怪
最後嗰隻色係想俾邊個睇
唔識就唔好撈過界啦
教人韓文已經充大頭鬼架啦
有睇過平時啲swatch圖就知

圖from chinchin

柒西

蛉蛉 專燈唔覆cm 架

老翻蛉 賣俾人就老翻
自己就用好

連車都要賣廣告

失眠都不忘推下蛉蛉

先知

已寄

邊度叻

應該係ig post 再tag pr 廣告商 有無人tran埋韓文

推~~

推爆條含家ling

佢以為自己邊位
貪你識呃老綜搞人條仔
10萬揾個靚女唔好

吹得勁得際wor

一個廣告連TVB d 二線姐仔都唔需要依個價

條友開10萬韓圜我就信

btw 而家ig 有幾萬follower 果班KOL

一餐飯free 畀佢其實都已經可以叫佢去拍片

有錢收真係好少有

其實依加d youtuber 拍到上晒岸 以前成日拍埋d 大眾既美容分享 依加 拍都唔洗拍 出晒名 sponsor 自然黎啦 洗撚拍呀

仲要佢唔係好出名又無料
唔怪得阿豬阿狗都自稱youtuber 達人
啲pr咩人都一籃籃禮物咁送
連啲網上二打六出個濕尻ig post都可以收幾萬以上

巴打sorry，係小弟有眼不識泰山

麻煩你加返tg

Pat係咪無再同金蛉拍片啦

最新嗰條片先一齊食雪糕

導演夫人 pkjenn呢兩個都好似未要十萬喎
定係要做微整形先咁貴 如果係都唔奇 唔係收一大筆錢點會連嘴角呢啲無聊嘢都要整

你睇佢話要同鄭和睇齊就知呢條大陸西女人幾大想頭 自視過高

死蝗蟲block鳩我ig!!!!!!

佢究竟識唔識歷史，同鄭和睇齊

佢乜水

鄭容和都唔得啦 仲話鄭和

10萬拍一條片？你估你係肥瓜咩？

鄭金蛉死全家

肥瓜？😂😂😂 2打6黎架喎

當年肥瓜都開價好高架

好耐之前有睇過佢條仔同佢係韓國啲片
覺得條仔好慘
一睇就知依條女

蛉蛉係咪關左cm box

最初期都8萬起跳啦 依加真係唔知會唔會升左

我只係like左佢呃綜緩個cm就比佢block鳩左
死蝗蟲擺明係身有屎

屌佢老母 岩岩有新相 全部留言都係蛉粉 睇黎蛉蛉極度要洗底

死臭西

蛉姐刪得咁快手
所以話佢真係無恥過大佬b
咁多日以黎根本當狙撃佢既都傻仔
你留咩都好總之唔係完全認同佢一律刪
當無事發生繼續同條新仔周圍吃喝玩樂啪啪

西蛉好撚小氣嫁
人地係鄭和第二喎
點會接受到有人唔認同佢

係到

Pushhhhhhh

Pushhhhhhhhhhhhh

吊你死八婆 推到你收皮
唔撚好意思早排返左韓國拜年潛咗水一排
我先生係泡菜 識中文有咩需要出句聲一定幫手

呃錢旅行好青春

蛉蛉一於繼續瘟仔當無事發生
難得有韓仔吼佢

要幾無恥先可以做到佢咁
蛉真係由細到大都城府極深

條仔樣衰過水哥咁多 不過都啱嘅 襯托翻蛉蛉
或者人地想食軟飯咋

條仔寫佢地全部係弘大民宿朋友
咩一回事？
蛉蛉同一大班beggers爭仔成功
一千零一件mk泡菜 蛉蛉食住先
溝唔溝通到呀

Between 蛉蛉可唔可以唔好再著呢件衫
乞埋咁多都唔裝下身 仲教人買衫 sor我冇惡意
成日都呢件 件衫就嚟同佢個閪一樣咁臭

蛉蛉今日又清洗ig留言 真辛苦

推👋

側面睇佢個下巴真係好恐怖
Sorry我無惡意

仲有佢格仔嗰條吊帶長裙
咁有米成日買咁多衫
但偏偏著到成pat屎
仲拍片教人買衫襯衫
咁洗撚睇你咩 學街邊啲大媽咪得囉

蛉蛉幾時先學識韓文啲分隔位 咁樣溝唔到泡菜仔㗎喎

檢舉到佢仆街

聽佢講韓文真係好撚尷尬..

個新po得啲fans留言，del得乾乾淨淨

大佬b又出返黎，行豐澤見到佢有廣告

#痴線西

大佬B初期係咪都有DEL CM 耐到唔撚記得左

開一個AC 佢封一個就檢舉佢一次 都幾撚爽
知唔知咩程度 IG先會做野

政府真係狗。。。專幫狗

條友真係好撚嘔心 一直唔出聲 日日喺度post相扮蟹 好厚面皮 好想一巴一巴車埋去

死臭雞

PUSH

抄liz札孖辮

前幾個post 全部del晒負面野 得番蛉粉 屌佢老母

但係我記得佢出post回應時話無del過comment

佢個頭點成住梅菜又油仲學人札孖辮

屌 早排我係韓國又係成日札孖辮（但自問應該無蝗味） 而家見到佢咁
下星期返韓國都唔敢再札

前陣咪上過big boys club
又係叫個造型師幫佢札孖辮
仲話人地教左佢可以成日札

有佢既節目都無睇
札孖辮都要人教？係唔係路呀？

睇佢之前覆人留言咁串
以佢啲西性格 比人屈到上心口都唔岀黎澄清仲係蛉蛉？

蛉蛉如果你有追po嘅話 放心啦
你繼續當無事發生啦 我地好撚長氣架

蛉蛉幾時收皮

推係無用架 大家唔炸佢IG係唔得架
愈DEL就愈留

人地話愈描愈黑 d仆街成日消費依4個大字
屌你咩 講到自已好撚無辜
係咁清白 做乜del晒d留言唔俾得人知

以為up多幾張相洗走d負皮? 收皮啦仆街

第一次黎留言

推下先

蛉檢舉左你就會比ig block左個功能
metoo

張相一開始多幾個負皮
佢就會連出幾個post
蛉蛉狗撚到

係喎 係大佬b身上都見唔少啦
依加真係精左 點解唔出多圖既post 要多張出
剩係識話人攻擊佢 好人好者無啦啦會俾人攻擊架咩

好想佢仆街 越睇越覺得佢係勁有機心嘅Bitch

不如加入我地tg gp幫手

想佢仆街都要做實事

我無tg

推到金蛉好似鄭和咁出名

唯有用FB

再睇下點聯絡

個post 就嚟沉唔想辦法拉多d 人幫手聽收皮

心情唔太好 即時開心返

唔明
蛉嘅ig story?

最尾嗰個留言

好耐無上過黎連登留名

支持戰友搞大佢 (雖則我覺得好難搞得起)，某人唔該覆whatsapp

屌 仆街蛉del撚左😂😂😂😂

係del左

鄭金鈴真係好撚仆街 youtube留言多人見到就like人句cm
人地係ig留言見到人地啲相 就即刻del人comment
人地傷健人士都專登留句言關心下你 你就因為人地外表唔係靚仔del人comment
你個大陸臭閪老母咪有係有手有腳拎綜援 衰撚過傷健人士

唔明點解呢d垃圾拍片都會有人睇有fans
拍av我都要諗諗先

無啦 del得好乾淨
連人地真身問句韓文啱唔啱嫁？都刪埋
蛉蛉怕比啲pr見到咁多負皮無免費名牌收

佢拍av真係諗起都唔開胃
成個大山婆咁

#mad
push

唔好放過佢

深夜一推

蛉唔知做緊咩呢

用ig？我fb得正身

見到佢啲劉為越嚟越蝗彈無恥
唔推到佢仆街真係唔得

Del comment我就日日檢舉你
滾返大陸啦蛉蛉

自膠

檢到佢收皮

蛉姐

想問下你大家佢係透過咩收入

又del cm

佢個濕尻youtube channel 同ig
蛉蛉一條片開人十萬
一個ig post至少都5,6萬

仲有用佢自稱被誤為韓國人既韓文接下翻譯

Ig post 相應該一萬起跳
加上佢個新細明體店

唔好畀佢停

得個推字，金鈴都笑9我地

Okiiii

dinner push

收入來源:
1. youtube view
2. ig
3. 幫人賣廣告

仲有冇?

接翻譯+佢間舖

綜緩

呃飲呃食

其實係唔係計韓圜？

賣老番

講緊hkd 依加講得出名既都係咁上下
唔係佢地點日日自拍 去event 食tea 百無聊賴

成班美容黑衣 你話好似catie咁 資訊性都話
成班 一色一樣既賣廣告 只係一班香港pr 既廣告奴隸 無撚用

獅子開大口
由細到大都係咁貪得無厭
揾佢賣廣告既真係貪佢個朵夠臭
鄭西蛉賣老翻呃老綜起家
依家知當年咁樣上位柒就洗底

蛉蛉同契家佬一齊去旅行
繼續無懼負皮繼續同仔仔happy
仲著情侶鞋sweet到呢

原來條仔係老闆來的
唔怪得

條仔副嘴臉同蝗蟲蛉真係一模一樣

做咩架

條仔呢張個樣加衣著再加背景 真係好似支那農村

幾時先可以推到佢仆街

水哥是我的

淨係推無可能，而家個tg gp已經熱情大不如前

想搵人做野逐個pm 再問都話要返工唔得閒甚至係索性唔應

不過這就是連登

我都無乜心機再花太多心思

食花生好容易，但都要幫手種先有得食

試下叫佢地洗ig留言，好似輕鬆啲

Ig shop

新仔好柒
大陸狗？

推緊係有用
我已經唔再訂閱佢channel+unfollow咗佢IG

佢條仔係咁del我cm, 又report我 我都係好心提佢姐

其實 韓仔同支那仔只差一線

支那鈴幾時收皮呀
唔撚知醜

你肯定係佢條仔做既

Instagram蛉蛉好似最撚淆青
秒速Del cm 仲檢舉人
唔通真係ig先最多油水
一於幫蛉搞旺佢
希望蛉蛉唔好連金粉既cm都del

好似係西蛉打機間guesthouse老闆
嗰時蛉姐仲姣魔術師買switch嫁喎
佢條仔真慘 俾人用自己啲
野黎影相post上ig flirt仔

好想叫我韓國fd幫手譯比我留言，但係條仔del得勁快 仲要次次都搞到ig ban我啲ac

係 佢真係好撚驚俾人知 唱開去咁
佢block左我 但無del cm

唔洗問都知係條八婆蛉黎
依家佢地日日夜夜都一齊

撳錯負評 sorry

自己的留言自己覆

呢個呀嬸雙面人唔係第一日啦
表面好似好frd咁 內心可能不知幾想佢死
仲成日以為自己好靚

有新片啊佢

真心個雪姨好撚似泰國d 變性人 mk丁都好似同佢不和 無再follow 佢ig

魔術師都有like雪姨啲相
想佢死就未必 始終佢地有合作關係
不過內心可能恥笑緊蛉比人玩完鬆

啱啱search咗 仲有follow喎

打佢唔死
小強蛉

好撚多打手
唔知蛉蛉用左幾多錢

見到新片啲人comment話佢整容整到好似小丑
好撚好笑

推
唔可以放棄

其實佢間新細明舖 旺角大把佢個類型架啦
講到係靠自己努力創作左啲咩咁
咁辛苦唔好賺錢囉 喊哂咁辛苦
難為啲水魚

新細明鋪

樓主唔介紹我都唔知佢係邊個

屌你老母 鄭金鈴

又博同情

哇屌 真係越來越樣衰 整容失敗？

見到有人係置頂留言到叫人睇下面留言

既然知道係間guesthouse老世 guesthouse專做香港台灣中國人生意 搞旺佢fb ig啦 俾個名嚟 唱哀佢先

樣衰女人開channel 都有人睇
仲要大陸西

唔on9就唔會做個空姐都出黎認屎認屁 拍片上位啦

其實佢咁密切mon住ig
佢會唔會好快有精神病架

花婆好7

其實係精既就企埋一二面食花生算啦飛雞
呢啲時勢仲衝出黎幫 因住俾人反埋一份

# [slick2]#lny

咁佢冇咩人識 係要痴下人上位

佢啲新片我全部都係秒速stop俾dislike
但想講只係睇開頭都覺得 佢最近個樣真係好恐怖

好嘔心佢個樣

仲未收檔咩？

個嘴角真係好唔掂 唔怪得佢會del整嘴角條片

無睇佢啲片好耐

不推不是人

佢個頭像好似癲婆

第一張圖好似saw
到底佢拍片同剪片個陣係咪覺得咁樣背光拍好靚

我第一時間諗起Annabelle
連個髮型都一樣

好撚似 但隻公仔靚過佢

飛雞又係當事人？咁夠唔撚關佢事 佢又撘嗲

成日攞前飛雞黎打飛機
咩空姐妝空姐會用既咩
睇到令人尷尬

呢頭推完茶茶姐個post，轉頭點可以忘記小蛉蛉

都係上連登先知有個咁嘅人
只係睇過空姐妝 佢個所謂空姐妝就係話啲空姐唔會化藍藍綠綠眼妝
心諗香港出街都冇咩人會用藍綠眼影囉 關空姐咩事 我去食飯啲waitress夠唔會啦 唔通又拍侍應妝

大家都係貪 金鈴貪得fatfat幾多

喂真係唔好推啦
一個女仔咁樣真係好大壓力㗎
又比人話大老B二世
最慘真係佢 個ex又靠佢上位拍咗幾條片
以後鈴BB點樣見人呀
大家和平啲食蟹膏啦

女人認真狙擊起上嚟真係咪話唔癲

蛉蛉三生有幸 有咁多人關心你

乜蛉蛉同魔術師反左面咩
雖然最近真係唔見魔術師出鏡

正牌封殺咗蛉

不要推

輕輕一推

can't agger more

蟹膏送哂啦

光陰似箭 搖身一變

2009年: 大台皇牌節目受訪者->2017年: 大台黃金時段主持人

2009年: 賣老翻Cap帽小商人->2018年: 個人名義店舖大商家

蛉: 禾臭系成功嘅例子

有野心冇機心 上進努力嘅精神 造就出一個勵志嘅故事
禾自豪 禾驕傲

如此相比 水哥的確唔上進 抵俾人飛

水哥係佢個ex？

笑撚死 唔係以為d人會話佢好夠朋友呀嘛
Btw 個cm 我搵唔番既

屌 不停攻擊佢變相佢follower 多左

因為佢入左人地ac留言 唔係蛉嗰到
蛉蛉真係好醒呀
條氣唔据就叫人幫佢出面屌
前飛雞同癈柴哥都比人利用左陰公

岩岩先知有依條友飛雞

都幾撚樣衰下
最憎依d 衝出黎 做乜姐 關你撚事咩

飛雞真係 行開啦嗌佢 啲片又廢 成日拎飛雞黎打飛機

西蛉就係想人轉移視線罵前飛雞
每次都係揾人出黎做戰把
自己就坐享其成

以前有睇開蛉既片 一睇到依個post 不了
家陣好反感佢
推爆佢

最撚憎人以為做空姐好撚威 高人一等
屌你都係識飛既餐飲阿姐炸

都唔知點解d o靚妹有咁既思想覺得空姐咁高級

好有理由相信佢係西蛉同過氣飛雞啲fd
之前又話路過 但到依家都有讚金粉cm
睇黎sunny哥哥都路過幾多次

狗公

以為開咩鋪咁把閉,跟本同西九龍蘋果商場入面d劏鋪無分別

之前佢第一句就關你撚事呀 我之後不停tag佢 問佢做乜唔應 佢無再覆 普通戇鳩狗公一個 可以不理

個手作youtuber一日就出黎回應
條西蛉可以到依家都當無事發生扮撚哂野
又要做到好豁達 但暗裡就請打手
利用身邊人幫佢出聲
睇清楚鄭雞蛉 你地比人屌埋一份
佢繼續同條韓仔周圍旅行吃喝玩樂咋死蠢

收皮啦

辣殺

不是說徐子淇那樣才好福氣 哂氣啦 有有錢佬睇得上佢先算啦

拯救了國家都講得出

佢就真係妄想症

鄭金蛉賣翻版銀包成$300一個
報料比記者就可以開價100賣頂毫無設計可言既老翻帽都大把香港人當年可憐佢咁窮幫佢散貨
蛉蛉真係好撚識cap水

蛉蛉真係家境清貪架姐

最好笑係話咁人地學校有錢比佢周圍去
咩都話係用奬學金
大家都係香港讀書 係咪當人智障
秘撈唔申報又咬老綜就真大陸又有資產
啲新移民幾fatfat

新post有無人認頭

再開？

蛉蛉又賣野，又想呃錢喇

岩岩都想post上黎
點解仲會有人幫襯佢 賤撚過狗

笑撚左 最後係到講廢話
佢班金粉妹妹妹難教導架啦 點都會話hater架啦

搽上去都唔止5秒啦屌

真係唔明點解啲人咁鍾意買埋呢啲不知名品牌嘅嘢 買個班人根本唔知有咩成份 一句天然就買 唔驚搽爛頭架咩

佢一post我就去搵下係咩牌子咁巴閉

扮撚哂賣關子咁
打咁多野先話出面揾唔到
連個名都up唔出
講到尾咪又係想自己獨市搵笨柒

佢個頭油到可以煎蛋
仲有人會用佢推介既頭髮產品真係傻豬黎

留意

屌正想講 額頭執陰油到爆 見到都唔開胃

煎蛋
屌佢真係打不死的小強

油到前面啲陰好似 條碼咁

幾時佢先死

蛉蛉九秒九封左

做到野

宜家block埋ig cm

繼續狙擊到佢關埋個ig為止

開新

睇下佢既 盲粉仲有乜好講撐佢
依家封埋留言唔係身有屎係乜？

推！

蛉蛉身有屎
睇你挨得幾耐

PUSH~~~~

mon post mon到實撚到 呢頭講完佢成份不明就即刻出相

用完變條碼陰

可能韓流興barcode頭呢
韓流教主鄭西蛉

偽教主

冇睇過佢d片
頭先睇佢ig story條片
原來佢講嘢有鄉音

包容下

蛉蛉同記者話口音比韓國人話似外地返黎既韓國人

新post係邊？

推到佢陷家鏟

1000